蘋果高招, 因為岩岩狂摸的條片, 身邊好多人都登記做會員

高章

Wall Street Journal / New York Times 路線唔啱香港人
反而蘋果繼續走返以前條路，再搞訂閱制先會有人課金

好耐都冇呢D爆野喇, 今次蘋果做到野

爆完比其他報紙炒台抄襲

講真，如果單新聞係獨家，註冊睇，甚至俾錢睇都無可厚非
Dllm果時黑洞相全球發布你都要人註冊睇
真係火都黎

大家都只會記得蘋果獨家

記得之後都係唔登記

其實都唔洗點登記, 按兩個制 同玩facebook 心理測驗, down app一樣

講高質係得既 傳真社唔會咁摺